講真今晚唔睇直播撐牙Rex真係唔好話自己撐港獨

牙Rex為左香港連續挑戰廿幾個王者 你地呢

支持薯片 支持Rex

邊度有得睇

唔知

有直播咩？

牙你老母

點撚解係為左香港?

YouTube

HKBN

牙rex為咗香港人付出太多
香港人唔配有牙rex

又唔係港中大戰

今晚 YouTube 有得直播 曹星如 vs 河野公平 拳賽。